屌你老母香港要咁撚多郊野公園把撚啊？

住都未搞撚得掂學人行山野餐？睇唔撚透

其實係 反對個啲有責任拎錢出黎搵地起樓安置人
前題係要真香港人

如果香港啲棕地農地丁屋儲傋 golf 埸冇晒就啱

我屌你老母！

有得走好走啦屌你老母
依家香港根本唔宜居

同一大班朋友燒野食都唔比

咁關你撚事咩
呢d高級野你顧唔掂就唔好插嘴啦

你死啦
連登除左取消每日150支那賤畜黎香港
同剷鳩晒啲高爾夫球場之外
都唔可以做其他野增加土地

最後應該得返明日大愚,今日弱智

縮返入你老母個閪到啦賤種
你鐘意住逼啲啊嘛

填海解決土地問題
填啲人落海咪解決晒所有住屋問題囉係咪？

香港唔係冇地
係有人屯地

第一個就捉鳩晒啲地產商拎去填
第二個一撚定係班蝗蟲大陸鳩

唔撚識規劃
唔撚識用地咪搞到咁撚樣囉
唔計150呢啲侵略計畫都死得人多啦

填海先係長遠發展之路，不過應該近岸填左先

大嶼迎風島

香港人顧掂自己仲會理人嘅咩

咁全部籃球場,足球場,高爾夫球場都拆晒黎起屋囉笨柒

( Show Blocked User - 好硬啊亨利 )

燒野食燒到壞咗腦？
咁多時間不如用來返工或者進修！
拎來起私樓好過啦！
兒登仔！

係撚起俾你咩

唔做效野公園把撚啊